最新風向已出

英國: 不反對23條，但反對直接立國安法
美國: 23條是可以接受的
田北俊: 建議用當年2003年23條
李柱銘: 應勸中共回心轉意。香港可以自行立23條

似乎底牌已出，聽日果3條撚樣上北京，有可能北京扮聽取民意同國際聲音，搵到下台階唔用國安法但要香港自行立法
到時美國冇籍口出手，又落到台繼續係香港搵錢，全世界接受23條當無時發生

入左附件三喇喎

無咩可能喎，宣傳到咁大，叫啲小粉紅點算

十年一敍

人大表決左 唔通依一刻撒回?

立廿三條無問題
分裂國家罰 $1500 我 ok

BTW, 23條同國安法都唔接受

提防

你唔好天真啦
佢哋聽日係攞住嗰啲聲稱200幾萬濕鳩簽名
話全香港人都支持國安法

當刁大大流架？

廿三條 ok , 因為而家歐美睇住，今屆一定唔夠時間過，下屆慢慢玩

訓醒未

仲有英美幾時話訂立23條 ok
有無 source 睇吓

未
個人大決議係叫佢旗下嘅委員會寫國安法之後再用附件三形式加入
而家仲係處於未寫好嘅階段

吊，普選咗先啦

港豬的性情是總喜歡調和折中的，譬如党說，要壓制異己，須在香港立廿三條，港豬一定不允許的。但如果党主張為香港立國安法，牠們就來調和，願意立廿三條。

Source?

邊度有講23條ok?

真係.......

頭先聽881新聞聽到唔知有冇聽錯(希望聽錯)，而家搵緊有冇文字汁

美國幾L時講過讚成廿三條?

蓬佩奧：反對香港就23條立法

唔好意思,借個位黎宣傳下順便推Post
我特登搞左個Brainstorm平台，比大家將自己嘅idea放上去，集思廣益。
（任何有助光復香港嘅idea都可以）
例如,我想成立追擊東方廣告商小隊/黃店派單張etc.. 由討論至到成立都希望透過呢個平台誕生,眾志城城回復返上年不同隊伍百花齊放

抗爭Brainstormer討論:
Idea投稿:

咁表忠囉

(建議)支持國安法者可獲中國身份證並註銷任何外國國藉和護照

唉屌